想點，又鍾意又驚

你insecure 我都盡力comfor 你啦
你一係飛我
唔係就繼續拍拖，咪再玩野
帽成日冷戰搞到我傷心完又話好返要一齊

okbye

不如你飛佢？

做咩咁講呀樓主？
而家同另一半鬧緊交？

我仲愛佢，但係如果係佢飛我我會尊重佢ge決定

女人係咁㗎啦

係，冷戰完一個禮拜後又搵番我ig話好愛，似係得閒撚下我gum

我都知,純粹講下發洩

你有女朋友.....

點解要係我鍾意咗你個時
先黎講有女朋友......

佢都幾玩野 唔怪得巴打咁炆
原來因咩事冷戰呀？

long d, 我遲幾年先返

咁而家好返未呀？
今次係第一次？

no 離離合合

女人話離開，其實係想試下你在唔在乎佢，會唔會諗方法搵佢。等咁耐你又真係無搵就唔會捨得，所以返黎
我都做過呢d，每次都後悔，係好幼稚，改緊

次次都考驗我忍耐力，我feel都下次再撚我我就一定會block9佢，我係d講到做到嘅人

呢頭話接受到 個頭話太惡 想點姐

如果係咁點解唔一早block同分手呢？

未到我底線

咁點先去到你的底線呢

fool me once shame on you, fool me twice shame on me

只係有時我覺得錯誤係有一定軌跡
通常事情都會再次出現
巴打你有冇tg呀？

送首歌俾你前度
陳奕迅 - 淘汰